罷工黎做乜？

唔係主線為左證明香港人係可以拖到個經濟，用黎要求政府正面回應？

睇到好多好似又要同公司傾又乜又物

其實啲所謂上司公司，邊識處理。
大家請假 / 射波，唔係大家好做？

當然，勁人就咁唔出現，或者工會搞既罷工，就梗係最 good 啦. 不過唔係人人有工會，做唔到最勁，都可以拎假支持呀！

我理解錯？請指正。

真係負皮架喎

唔好淨係負皮，話我知點解可唔可以？

其實我請左假，即係唔應該請假？

你冇得救啦

樓主中文拎1？

已用不推文回覆

點呀？

從來對撚樣都係直接屌你老母

wiki 話

罷工行動，或被簡稱為罷工，是工人為了表示抗議，而集體拒絕工作的行為。

放假咪拒絕工作？

但我地罷工唔係針對自己公司，係針對個政權架嘛
諗唔通，射波有咩問題？

唔係喎，明明啲公司都係收集員工請假計劃喎

即係大家係認為，罷工就係乜都唔講，總之就星期一唔出現？

對唔住我係標題黨左

己經請左星期一假，不過好似原來係唔應該請假？

呢次個3 罷

罷工唔係總之就唔好返工
罷市唔係就係大家唔去買賣股票之類
罷課就唔返工，唔返學
（罷買就唔買野）

拎假就唔叫罷？

罷工即係香港市民唔返工唔做野
令香港既生產力下降
令經濟放緩/倒退
從而強迫政府讓步

係囉
咁射波 / 請假，都係唔返工唔做野

但係樓上屌到仆街，負皮多過乜喎
唔太明點解

可能你係近期先開始關心香港呢個家
但係呢度大部分人都覺醒左
知道200萬人和平上街勸政府撤回
都係一d用冇
所以先會搞到宜家咁
罷工，上街遊行/勇武，入立法會，不合作運動
以上目的都係想政府 改過自身
做番一個有公信力既政府

樓主你up咩？

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

你無撚得救啦

我明啦
標題黨得過份左

即係射波駛乜同公司傾

試下啦

知錯就好
記得同番香討/baby kingdom d人講番
呢場運動既正確觀念
願好人 一生平安

直接block啦

連登而家分三班人，一班三毛，一班圍爐，一班單機，面對三毛同圍爐夾攻，日日俾人block，跟住就單機

有時都好難分三毛同圍爐，都係一入post就話負評block上一頁